接受現實，香港人係戰鬥民族，連搞革命都要揀最撚高難度黎挑戰

最低難度既革命=直接飛將，對準深藍建制派

最高難度既革命=樹立更多敵人，先消滅樹立左既敵人，最後先對準深藍建制派

大家睇下目前香港人係香港樹立左咩敵人先：
左膠
打工奴
黑社會
黑警
香港人要挑戰政權之前要過足4關
一日呢4關過唔到，一日都唔會挑戰政權

可見香港人連搞革命都要揀最撚難果個模式，足以證明香港人已經超越烏克蘭人，係地球上最強既戰鬥民族

以黑警為例
專揀D重裝甲上陣既當值警為目標
完全無視無裝甲返屋企既休班警, 因為太WEAK啦, 完全冇挑戰價值
搞革命更係揀全世界最撚難搞得成既革命啦
咁撚易搞得成既革命就唔係叫革命啦屌
我地香港人係戰鬥民族黎架, 唔可以玩EASY MODE, 要玩就玩HELL MODE

革命成功從來唔係力量，關鍵係在團結，毅力和時機。

分化撚，負皮，不推文

咪囉，休班黑警呢
高官/保皇議員打佢老母+扔警落垃圾桶呢

左膠 同 打工奴
見風擺 點都唔會出力阻止任何野 得把口 可以不理

警黑 其實如果可以分裂下佢地就好

咁直接打中共 係咩難度

hell on earth?

建咩制派

叫保皇黨啦

好似美國咁, 直頭飛將, 全球凍結共產黨高層資金抄家
你唔係以為係HELL MODE下話?
SUPER EASY MODE呀
連兵都唔洗出,仗都唔洗打呀

其實深藍獻世派都係卒嚟
共匪有幾多可以棄幾多

其實香港人有咩幻覺以為自己唔係挑戰緊中共既權威

我可以除褲遊街作打賭, 只要保皇黨一個接一個咁死, 死5~10個, 其他果D就會全部著草

等緊樓主出手

又黎對準政權

揀個難啲既安慰自己輸咗都唔緊要，一早打定輸數連想贏既心都冇。

你地只係行緊2012年熱普城行緊果套方針既超級強化版
＂消滅共產黨前,要先消滅左膠＂

姐係過撚左２０４７年都唔洗同共產黨挑機

食屎啦
分化狗冷氣軍師

我諗果２００萬人換晒做俄羅斯人，以咁既方式搞革命，應該都會全軍覆沒

如其話香港人中意玩地獄模式，不如話有人不停引導香港人玩地獄模式
我之前話香港有２條水喉係一直搞到香港人分裂到細胞咁細既
果２條水喉足夠引導香港人走地獄模式

建制is nth la 相比起狗同3條7
蠢左大家仲跟gane rule 玩咪蝕

有一個徐步高搞掂

一條水喉引導你地一直ＦＯＣＵＳ係黑警同黑社會
一條水喉引導你地千奇唔好針對休班警同保皇黨

２條水喉看似對立，實際就玩緊超級默契

直接飛將係咪即係直接上中南海隊冧習近平
定係玩三國無雙咁唔理啲路上啲卒，直衝去隊冧總大將

唔使理個on9 仔